有無人已經好懷念食晚市？

之前係懷念去旅行，而家連上次食晚市係幾時都已經唔記得。

食晚市通常時間長啲，餐廳供應多啲菜式，有 Wine Pairing，同埋氣氛好好多，令人容易放鬆，又可以係完成一日工作之後食個大餐咁。

買外賣返屋企都係覺得食緊快餐，唔覺得係享受。

懷念去夜市

唔洗懷念定仔

無，作為毒撚一向鍾意係屋企食多過出去食

same
最好永遠都禁

開始麻木左無晚市堂食

咁又唔使
不過對我影響真係無咁大，未有武肺前就算要食出面野都寧願外賣番屋企食

外賣真係難食好多

原本放工咁啱走咗班巴士就會食埋夜晚先返歸
而家要鳩等半粒鐘